屌，而家個行頭係咪差撚到咁

前後坐左一年，出返黎幾日都未接到一單job, 連燈童都冇得做，其他師兄係咪都係咁？

之前幾成生意靠中國水?

坐咗半年

想快D有＄洗去老舞群組

我未接過大6人單

咩行業咁曳 個個搵錢 你坐足一年

師兄係影相佬？

係

想問下你有冇影過食物？

你問啱人啦，不蛇影食物最耍家

做住foodpanda deliveroo先

拜神燒肉都畀不蛇偷食，做外賣仔嘅話我驚不蛇飽到行唔郁

果時肚餓嘛.....你試下啦......